兩個router 攪唔掂steam link

想用廳部65吋打房入面部pc
本身個modem 連住廳個router A
Router A 用LAN TO LAN 駁住router B
Pc 係駁住Router b
Samsung 有個steamlink app 但係就搵唔到房入面部Pc
請問點樣整？
Search IP192.168.1.xxx都搵唔到

肯定駁住router b 既LAN 而唔係WAN? (LAN 先啱）
router B 要熄dhcp, 熄AP isolation, default gateway 要set router a 個ip

硬係覺得你係router B 開咗DHCP 再 NAT經router A上網，即係兩個network根本唔通

如果 wan - router A - router B
同時 router A - PC
以及 router B - Steam Link
你需要將 router B 既運作模式切換, 停用 DHCP

多謝咁多大佬
可能真係冇關個DHCP
返去試下先

點樣入去ROUTER B度SET野?
192.168.1.1係ROUTER A
唔知B係咩IP...

set得啱router b變咗switch 你仲想set乜

原來個電視直接插左落個modem 既lan port😂😂😂😂
轉插返落router 就搵到了

我仲想set到兩個router 既SSID 一樣
一樣電話就會自己轉最強signal 既WiFi?

買對mesh好過

整左先😭😭

Router B
Disable DHCP
Set lan ip （唔要係router a range入面嘅ip)
Set wifi (要同router a WiFi 同名同密碼）
應該係咁 我都好耐無搞 錯左勿屌

set ssid同pw一樣係用到 但問題係訊號太弱都唔識自己轉

同埋轉戈下會斷線